「突發」香港春天獨有的自然現象！！

廢話少說 去圖
濕撚到你

？

香港潮濕世界第一

濕熱會唔會熱過赤道

濕到仆街

麗港城

仲有公屋出水牆

咁都認到

濕+凍等於火
濕+熱等於我

Ok

鹹加濕就等於你

UST